全倉引Bull股價急跌 終結此生無厭倦

All in 股市似曾見
心裏波瀾現

抛開股票斷愁怨
相伴IFC

逐草四方股市蒼茫
哪懼契媽撲地

冷風天台蒼茫
排隊相連

全倉引Bull股價急跌
終結此生無厭倦

猛風股市茫茫
股神全裸泳

清倉股市茫茫
萬般變幻
應知股價是流水
Hold不到理還亂

身經百劫也在股市
牛熊兩難斷

00後少年股神係咪唔識呢首經典聖詩

冇人估到咩歌？

強？

郭富粥既城

非

李斯

鐵血丹心

中